［歷史撚點睇］金正恩 棄國無懸念？！

文在寅去平壤，件事越嚟越出人意表，無喇喇簽咗停戰協定，已經睇到全世界呆晒，但更奇嘅事出嚟， 金正恩 請文在寅出席北韓全國運動會開幕式，請文在寅發表演講，並且話要好似韓戰前咁統一。呢句嘢，十分之重要，即係 金正恩 棄國。

金正恩 棄國無棄念

大家明白點解韓戰南韓一方係聯合國軍代表，同埋北韓國旗歷史，就明乜事。韓戰南方由聯合國軍代表，當時蘇聯都唔敢投否決票，一方面蘇聯唔想介入韓戰，另一方面，大韓民國係繼承大韓帝國嘅正統，因為大韓民國係三一運動果度發展出嚟，同東西德原本國家政權散晒完全唔同。所以，北韓嘅法理合法性本來就係有問題，因為大韓民國出現後，就應該結束盟軍佔領局面，交還朝鮮半島予原主。

而大劑係，1948年9月9日北韓成立前，當時仍然係蘇聯佔領區嘅北韓，由北朝鮮人民委員會用嘅旗，都係太極旗，所以文在寅喺 金正恩 面前講嘅嘢好清楚，就係金正恩將會棄國，新嘅統一國家將會係大韓民國，即係東西德統一模式，由於蘇聯根本唔存在，而俄國作為蘇聯大部分事權繼承者，一早無咗喺北韓嘅權利，唔同蘇聯一直有喺東德駐紮，並無實質放棄喺東德嘅事權直至4+2和約，所以只要第二次侵金會完成，之後就可以就兩國合併進行實質磋商，而且 金正恩 應該收到南韓同美國部分俾佢嘅嘢，佢至會答應俾國際監察團去拆嘢咁爽，甚至俾文在寅當眾喺北韓攞威，呢種玩法，DDR年代都唔會咁玩。

金正恩 唔會突然喺平壤消失，因為勞動黨以至北韓軍隊嘅前途問題，都係要討論，當年德國處理Volkspolizei同Nationale Volksarmee嘅問題都一鑊泡，甚至係部分今日德國問題嘅遠因(因為NVA退役人員視同為外國軍隊效力，收到嘅退休金極低)，南韓唔可能咁樣玩，但當 金正恩 功成身退後，佢應該喺瑞士享受佢嘅人生，甚至係由大韓民國政府供養佢一世，只不過，呢個安排，一定好遠過做中國傀儡，但一啲實質利益都收唔到， 金正恩 係一個聰明人，佢嘅狡猾程度遠高於中國班友，佢係生錯國家，如果佢生喺南韓，一早係最古惑政客之一。

世澤

呢條傻閪仲9up緊

又仆出黎柒

成篇ON9文，一睇個名，屌，世柒

我就係知實有人咁諗
今次標題先唔落名

白撚痴

咁易棄國咩

鳩up無極限

就算統一都會聯邦形式
南泡先唔想同北泡分
幾百萬人湧入首爾你講玩
俾番三五十年發展北泡再講

仆你個街，睇晒成篇先睇到係世柒寫

又係世柒
呢d dictator 咁多疑點會放手，仲信人地會養佢一世？
佢自己根本好清楚失勢會有咩下場

睇左第一段，好彩碌落去睇邊個寫

睇頭一段已經知作者係邊個

金正恩棄國

撚下美中韓就有著數養住帝位，棄國

世柒

奇文共賞

放棄軍權等於死
最多讓步搞開放改革

世柒講完=唔會發生